拜登會唔會用gme/amc 割韭蔡？

學支那

會 入put

支拜：所有交易過gme amc 人仕 全部犯國安法，一切有關凍結/充公，加全球通緝

我覺得會出手機會都幾大,

華爾街係建制一部份,

點容許你班散戶打嬴佢地

因為現在美國已經不是一個月前的美國

乜都可能發生（獨裁嘢）